新手點樣可以開始識車

經常睇d車經講d車唔同engine或者性能,但屋企我渣黎渣去都係老豆架車,無咩比較

新手有無咩方法可以識多d車,求指教

86入手先

Youtube

搵一部代表性小小既車入面副心臟去玩起。
例：MR2 中置引擎
RX8 雙轉子 等等
去youtube睇下佢地既運作、結構。

唔難 youtube. 多啲留意 出街鳩企望車。一係虛心請教車主

我準備考筆試，
係咪太早學車engine？

識engine識波箱係會減低棍波死火機會
有啲人考完個棍牌都係唔知點解要轉波點解會死火

識8千轉兩咪車轉直角窄灣個原理先

真係去試下部車

講真嗰架Audi做到8千轉兩咪車我真係唔知咩原理

我屋企果架係GLE,淨係覺得個重心高所以唔可以高速入彎,同埋因為自動波所以無留意幾多轉

係咪渣翻棍波先好？定唔關事

等我睇睇youtube先c兄

我就係覺得平時好少機會試到自己屋企以外ge車，d朋友又無咩研究車

GLE幾多？
Be fd lor

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

GLE 320

雖然我覺得coupe型d，但老豆無買

屌死氣喉

揸棍波可以令你（逼你）明白基本知識，例如keep轉數之類

揸棍波可以令你（逼你）明白基本駕駛技術，例如keep轉數之類**

睇黎可能要買架棍波車先

最好買啲簡單啲/冇咁多電子野，有錢買lotus，平平哋就買㗎na mx5，新手揸就算唔係好識，就算fuck up都唔會好大鑊，因為架車本身就冇乜馬力

同埋架車平平哋，冇乜壓力，下下都可以推到好盡，唔會好似啲歐洲車咁要錫住副計嚟揸

唔該嗮Ching

車主都未必識

去應徵泊車或者車房